做咗廿年毒撚，你問我答

答到就答

得廿年就慳d

一齊脫毒

唔返工唔返學 無社交？
日日打機睇動漫過日子？

自己咪係 洗鬼問你

有返學，但係零社交
唔鐘意/唔敢同同學講野，食飯寧願自己一個，放咗學就自己溫書/打機

三十年毒撚報到

一日打幾多次飛機

成個連登都係啦

打機最高牌位/成就 係咩

無做番4 50年都唔敢出黎講野

以前一星期2-3次，之後3-4次，宜家5-7
有D日子每日2次咁濟

無成就
我好廢

諗住做多幾多年？
你覺得自己同其他毒撚有咩與別不同？
你以為開個咁嘅post人哋會問你啲咩？

可能一世
其他毒撚時刻諗住脫毒，而我已經放棄咗呢樣野
我都唔知，無聊無野做